\assignementTitle{}{5}{}

На каком трофическом уровне энергетической пирамиды содержится наименьшее количество энергии?

\begin{enumerate}
    \item продуценты
    \item консументы первого порядка 
    \item консументы второго порядка
    \item консументы третьего порядка
\end{enumerate}



\answerMath{4.}